[求推介]四輪定位

想知新界/九龍有邊間做4輪定位唔錯？
而家打直堂軚行車會偏左，黎緊諗住換軚鈴避震
所以換完d 野諗住去做返次4輪定位
有無巴打做過唔錯或者做得衰既唔好去都可以講下
小弟架車係toyota rumion

你上網search下有啲換呔換鈴應該送埋四輪定位, 當然如果有嘢歪咗要教番就會另計

總之用Hunter電腦四輪定位就得

我分別唔同鋪頭到訂鈴同避震，而果d 鋪頭無得做4輪定位
我見馬霖都係用hunter，依間如何

馬琳以前聽個人講應該ok, 有hunter我覺得就得, 度完教埋你預千鬆啲

唔好意思巴打 新手未做過四輪定位
教埋係會幫你教d 咩

打直堂軚行車會偏左?
咁右少少軚 KEEP 唔KEEP 到自動直線?

我又無留意
聽日試下先
如果keep 到或者keep 唔到，會係咩問題

軚盤打斜先行到直就要度軚尺
省軚先做四輪定位

都係搖臂呀嗰啲螺絲位, 有啲車直情原廠有得畀你較少少, 總之你冇撞灣搖臂, 唔使換零件, 佢哋好快搞掂,教好咗佢哋會再上一次機再度下, 最後出返張電腦報告畀你

KEEP 唔到直線好辛苦姐....

希望你 快D 搞掂

車頭原裝 0度, TOE?
你見到佢可以教軚尺, 同埋支避震連接個頭碌個位

車尾死檐

原來有分別
等我試下先
如果度軚尺的話可以係邊到做

明白，另外想問下點解咁推介hunter 既？

度軚尺 = 車頭二輪只做TOE 定位

省軚

係咪可以自己度？
我見佢有usa canada 同mexico
應該睇邊個標準

係咪即是做4輪定位既話都會做埋度軚尺？

唔知係咪最準,不過應該係傳統最出名嗰部四輪定位電腦牌子, 其實我都唔知香港有冇車房唔係用hunter機, 所以如果佢講明用hunter機就基本上有個最低嘅信心保證, 專業d

仲有呢如果你宜家換咗新呔,都係拉唔直都唔好太耐因為有可能會省呔嘥咗你條新呔

明白，thank you 巴打
我仲未換新鈴呔，諗住換左鈴呔就去做

其實點先會移位
幾部車加加埋埋20-30萬公里
都未有咁既需要

70 KM/H 合法水渠過灣法...

你COROLLA 底... 尾無得TUNE.... CHECK 到尾唔準即係尾膽有野爛左...

巴打你都係自己度呔尺？

少少斜, 可能一邊TOE OUT 少少..., 頭碌車 TOE OUT 左好渣D, 話唔定(戴頭盔...)

人手拉線度先準

點解你講到好似廣州D 整車佬咁既...